作為一個喇沙仔，見到男拔咁真係心酸

平時唔係好串咩

有錢買人冇錢請人教射12m

上半場好多傳中空哂個23號射撚走哂

男拔?我剩係知佢地有個大仆街叫陳庭佳

男拔有冇買人？

你開呢啲post一陣又俾人話小圈子圍爐㗎

btw咩事？

拔狗會唔買人

咁點解決賽唔係喇沙對男拔嘅？

學界決賽耐唔耐就有underdog全場劣勢但最後贏到

當年英華一個反撃KO暴力董之英

睇後防實力就知拖落去輸緊